各位匯豐手足扣好安全帶未?

聽日準備升空

ching 入唔切?

之前5X心思思想入最後無入到

唔駛日日買新post 啦

strong hold 到$80

即刻做 long put先

搭不到匯豐發展的直通車

90

屌佢老尾 $4X個陣無入 家陣Dum撚哂春

扣左

咪撚燈啦屌你

Strong hold到100

黎緊加息, 長升長有

28561 入左球 聽日正股一爆上75.8就收錢

旺清搞嘜唔lun認

$67已經放晒

if有入 連埋息應該接近賺一倍

ching 重貨咁喎

72

有志氣

拍定手先啦

黎料啦黎料啦

脫歐62無撚入
後悔莫及

其實有無可能上返$140？

穿75

75蚊長城

ching 高質

講定恭喜先

65蚊玩左下
67走晒

得二手

47蚊重貨到而家 strong hold

過咗75.5，點搞？

57 69 70都有入
strong hold

15年大年代76$入左好多匯豐

留名睇返唔到家鄉

睇嚟上唔到76

坐定啦垃圾

$80

次次朝早升幾多，下晏跌番一半

收息fat fat

屌我都係

$80 gogogo

屌你老味正癈柴，文那銀行升4％，佢升得果0.6％

只要有信念

家鄉價86蚊

今日 $75.8 加左call, 拗底中

坐左幾耐😂😂

慘過坐監

老母$130入
仲記得個陣佢話六叔話會升到$200
由我讀書坐到我放完榜
讀埋大學畢業仲做緊野
中石油佢$16入

月底80 無難度

屈息

世上最遙遠的距離

我都係你同鄉喎！

如果86蚊計埋收息已到家鄉。

ching 諗住買邊部超跑？

條輪好舒服 坐到唔想走 睇埋出業績 $80蚊見

69.2 放鬼左
呢兩日dom 曬春

49.4 入左 , 一直都唔夠膽再入手.

而家入是否明智

博80，食五蚊波幅
你玩輪好過

其實一心想入黎長渣唔係想炒
但62自己都無信心入
始終新手...

醒目

呢隻睇圖似上到90左右
我寧願揸呢隻

80就一定
年尾仲有聖誕鐘效應

呀媽60蚊 入左兩球

5號仔無咩野,
最慘我重有兩手29x蚊既港交所

各位同學，準備好未

俾d掙扎

68入

其實唔差

得5手

排左74.7入等入

就到

坐定等火箭升空

都6位數wor

希望夠力爆上去

4x all in左
前幾日放左半un緊腳
剩番一半慢慢玩

屈機

當年 $90 入

有無介紹?

舊年賣一層樓入吉汽，而家變左六層

早十幾年賣一層樓入左700，而家變左過百層

see you soon

7月期權輸到仆街
幾時出業績架

上年賣樓買六合彩，而家變左幾廿十萬間

why 呀

今日加左少少牛，有幾多人加倉

有買貴 冇買錯

買到聖誕

不了

75蚊走晒⋯

渣打明顯反彈緊
今年年尾應該轉虧為盈嫁喇
要升得多我都搏2888

宜家入算唔算高追

不高不低

而家入真係不了 睇緊其他銀行股 隻撚隻都上緊

本身有10手55

琴日入左1手74

冇壞ar

恭喜買左call嗰兩位巴打

安全帶扣左好耐 幾時先發射

除撚左佢去游水好撚過啦

全部升高曬
要買等下次

各位同學戴左宇宙通行證未呀

內銀睇好中信同重慶銀行 追落後

又妹妹下

妹得愈耐，爆得愈勁

ching 態度正確

起碼無大跌先

坐定啦 聽日爆上78

44.5入左兩手，早知……

屌你個名

全部都買正股？有有工具朋友

47入果時班人講到依隻股大勢已去，會跌到30

上年聽過會落20蚊

15435 28561

等我食埋胡再跌再入

RBS LYG 跌緊 molamola

由價外買到價內？

67蚊 13052 72蚊轉15438 跟住73.x再加28561

你定d黎 佢地係咪今晚出業績

真係fatfat

跌唔夠1%唔好叫春啦 嚇死人咩

佢如果聽日爆上76我要再加多條價外先 機不可失 發遲睇5號

發達

我都買左少少28337同29007希望到價可以轉凍飲

28337好似唔係好跟升

第一次玩唔識揀

15140唔知點解都係
第一次玩唔太識揀

搵d溢價低，街貨少，價外1-3%，槓桿大既輪玩

100%街貨

咁多街貨 千祈唔好掂

跌未？

all in 28017

加野時間又到 最後上車機會

排緊隊

好重倉，好驚

下個月中80得唔得

今日俾佢妹到唔洗跌

仲下個月中，磨夠啦

一於月尾80啦

妹下妹下咁

7月尾8月出成績

8月中出呀

唔係31/7咩

不得了 出完起碼85up

5號仔妹下妹下

唉，冇眼睇

日日溝到冇停手

垃圾 已放

strong hold到100
利申: 6手@60

做得好，通常有人跳船就開船

我就唔撚信

今日成交上返去啦 就開車

仲係妹下妹下咁

睇下今晚美股玩唔玩野

仲有冇5仔手足留守？今日啲輪重傷

等$78.5
Strong hold 28017

升都唔升下

垃圾

磨到下年

喂唔掂喎

自從開左post 之後冇咪郁過

明燈

連燈仔

開親post都無乜好野

d油已經又去返qq到

唔驚wo今日都加左條輪

玩輪係噤架啦 10幾20%上落

垃圾5號仔

啲價唔識郁，跟落唔跟上，日日溝到有停手

呢隻太高溢價啦 不過桿杆大 你預左佢會縮溢價先升

其實坐左好撚耐

差唔多開車

九叫啦

ADR 升0.14%同0.24%

唔洗驚正股行就得 信我大時代黎

早幾日細摩，花旗，富國出業績，一開始話好過預期，之後跌就話不及預期

叫春吧

咁撚多謝，我沽低兩格已經無左啦

變左5仔鳩叫佢
gogogogo

做人要知足呀

掂呀 今日仲係74.8加左條輪

講真 今日QQ 升咁多先頂到恆指一百點 無5仔港女點繼續上去屠熊

我日日加到冇停手，今日又加左萬幾蚊輪

你都幾有腦

而家加定行使價75.8個d到時就和味啦 到時你又會話早知加多d

唔好俾位我買啦，我夠啦，個倉有一半都關5仔事

未試過價外到價內，隻輪會升幾多個%

人地升足幾日
5仔就妹足幾日

Add 尋晚臨訓前仲一大支陽燭

俾啲耐性啦，冇就去追內房科技股

內房太伏 隨時一個新聞可以直插 股權又集中 風險太大

開車

唔洗驚

1%都冇叫開車

入緊油

聽日5仔上$78

我地匯豐手足今日硬過賓周

set 80有無問題?

其他坐火箭，我地係到磨下磨下

屌佢隻工商以時先返家鄉!!!??

磨到變粉了

因為堅持所以見到希望

希望聽日彈少少俾我走，31號出業績前先再入過

磨咁耐先走 一出業績爆左上去 點會入得返

收咁耐貨，業績前似上78蚊

係呀 開post條友食屎大

就開車架啦

睇黎轉炒肛交所

沈大師啱啱翡翠台祝福咗5

仆街了

岩岩入左

又妹下妹下

成個港服同我地陪葬啦
人地升左10日

唔知捱唔捱到去月尾

放咗先

溝左貨未呀手足

辣殺

你入咗幾多輪?

50000股？

D撚就黎變粉

幾時到期
我果啲8月底同9月1

屌，入得少

磨左咁多日，日日有位入

今日國期似乎真係比我個fd隻牛壓死左

5仔我唔敢入輪 成日磨 我入牛

佢做咩要做

已訓身50萬
一跌就跳樓

升到呢啲位，我驚有日冇啦啦大插大升，5仔一定關事
牛一下就total loss

回錯post

ADR又跌

我覺得反而唔會 要插落去都輪唔到5仔 700 上完一輪都未回過 5仔呢排成交少到咁 想派貨都派唔到

各位手足請放心，匯豐一定得

樓主唔好出聲
你再出嚟佢又唔升

收皮啦

點睇？

妹到完場
利申call有貨

妹…直頭唔郁…

on9

緊急通告，今朝策略王live已確認沈大師入貨，各位注意

75磨左幾耐

岩岩入左
不過冇事既 博一博個業績先

玩x完

67，68磨得仲耐啦

目標幾多？

80

跌返落40就好

暫時唔會

40

業積點睇？

開車喇！！

唔太樂觀

沽左條垃圾輪

開車開車 請各位帶好安全帶

我今日升左2-3成喎，之前係谷底

我個條垃圾

８月到期

坐定定開車了

開完了

有大師加持

別灰心

坐穩啦手足們

好地地唔開post就應該上左100了

你一出現就

炒車

個幾毫

76好快就

目標價80

28號打後先$80之前做左80sc

匯控尾班車已經開出, 多謝購買匯控

跟住一齊Shout

剛開車咋，要上就快

It's over 76.4!!!!

76.5

衝呀 衝呀
要上車就快喇

上呀

今個禮拜破80

比啲爭扎！

人跌佢先升

匯豐 啪啪啪

應該好快80

你聽日試下唔好叫 可能直上100

我估隔離天晴巴打都幾多貨

下一站$80

準時返工一族

3千萬

原來係樓主買起5仔帶領大家發達
多謝樓主

正呀鳩叫下先

如果有就好 日日飛的返工

屌你 都仲諗返工

幾時出業績

7月31

你的名字

聽日再加爆佢 大時代

$85

$90

$95

$100

OK啦,知你威喇

勁呀，大家有神快拜

我都係十個月前 $60入左219手垃圾咋

咁啱呀，我係5蚊時入左30手175，而家變左150手

77

企穏再上

78今星定到

小弟幾年前80蚊買
諗住等收息 點知跌到落50幾
Finally

講完又開始妹

各位手足睇好咩價位
係咪應該等埋公佈業績

80真係無咩難度

無放咪得
而家連收息都賺返啦

收左十幾蚊息

而家計埋息係平手
再等下先

81.5買 揮手

開咩車

開倒車

停車

愛滋大行狂沽，有咩啟示？

77蚊左右沽哂匯豐call
今朝急回果下好不安，坐左成個星期唔想見財化水

入左隻64654牛唔識郁

縮表

死磨76蚊

今次8月3號咁快除淨，有啲唔好嘅預感

5仔碎股比市價低幾多先放得出

唔見$80唔走

我都有（唔打把就ok )

上次2日除淨，之後就回購

幾時企硬77蚊，日日掂一掂咁

星期一幾點出業績

可能我細膽，但係做下風險管理都好
我有朋友將70蚊行使既call,換成75蚊（甚至價外）既call，攞profit既2，3成去博

我都有咁做
profit 搏最安心

中午收市

已經綁好準備好玩跳樓機

暫時見幾間大行分析都唱淡

adr

仆直

坐穩啦 大時代黎

molamola

大家都覺得會向下沖 ？ 爆冷向上得唔得

入得嚟呢到好多都有貨，唔睇好又邊會keep 貨

tmr開78

幾點有業績？

中午

回購 加 業績勝預期

78.2

爆升

唔知點解覺得好假

無咩料到 定聽日先黎料

咁都冇？

3個月可到90

渣打星期三業績應唔錯 金融股應該再㚒 聽日5號最後上車機會 聽日唔上我驚你見唔到車尾

3/8 除淨喎,無貨想入係咪應該3/8先入 ?

除淨跌8毫咋on9
快D入咗先算，順手拎埋息走

渣打今日已升3%

跌8毫... 收息咪都係平手, 咁洗乜急入
我睇定d 3/8先算...
洗唔洗話人on9呀
問下啫 ...

升完又妹過

妹下妹下

多謝師父

你幾時入左沈門
真定假絲

師兄你好

喺沈門冇見過你/妳嘅?

沈門有女將

追隨大師係用心就得

3/8除淨， 有冇巴打聽日會走？
驚跌既多過息

會長揸收幾次息

果少少錢都驚

你不如做定期算啦

講得啱

定期蝕比銀行

79

火箭即將再次發射

上80

好弱

預期升到幾多見頂

未入
應該今日入定除淨後入

90👍

今日入啦 聽日又會升番同樣價位

adr 78

走哂？

走你老母咩

90先走

名都改埋

班長早晨

巴打 入貨好?今日

仲唔買？又倒升

加油加貨

幾時止賺好？

開市前除左

跌緊

跌0.1%都無就喺度嘈，唔講以為呢個post係講匯豐定期

唔好步1038蟹貨po 後塵 變膠po

尋日放哂700，入左5號仔

我上個月就係咁700就飛天了

我想問個2仙佢會唔會當息派埋

等700調整再入

$350不是夢

分分鐘收市前轉綠燈

今日調整完

聽日700又爆升

無有怕 匯豐頂得住

妹妹下

聽日開市

準備肥肥

DIU

FAST $100$

上

唔向下妹已經偷笑啦

放咗佢入700

乜野，認真700好過5號仔

又跌

我都想跟

咁好既消息 80蚊都上唔到 摺埋佢啦

匯豐不嬲慢架啦

大家一齊打氣啦

匯豐 啪啪啪

好垃圾

買700好過啦

跌穿10天線可以88

除淨左喎ching

5號不嬲慢

想快5號唔岩你

勁假時段轉燈

屌上去呀!!!

從小老師也加倍認真

來教導我步過紅綠燈!!!!!!!!!!!!!!!!

請問果位ching 88左未

700大幅拋離

已入700

all in 左700

DIU

FAST $100 PLEASE

Up

股joy

呢個post個標題好柒
睇下隔離700日日都升空

5仔做鳩呀屌

揸住五仔call想死

日日回購 都向下妹
沽左佢算啦

根本唔似有回購過

冇眼睇

係咪可以解安全帶啦?

扑暈自己12月先再睇

不如轉曬去700

分散投資麻

有排妹

信心盡失

扣好了…準備落山

跳船騰訊保平安
跌都跌唔到落黎

700保平安

向下妹

50蚊

日日回購日日跌!!

大家轉哂700倉未

一樣跌

一早應該轉啦，仲等依家

又跌1%了 走鬼呀

轉左倉好耐啦
allin 700

開學沒錢交學費la

跌左幾多日

扣好，衝緊落山

Mami at

Mami ar

高速衝落山

開倒車喇仆街

76蚊走咗鬼

屌

企穩左76蚊
利申：走左

扣好安全帶落坡

走啦望

無啦無啦

大安旨意繼續收下息

扣好跳樓機安全帶

FAT FAT

跳樓機都升完再跌

5號仔係妹上再妹落

今日冇妹…直落

仲要⬆️唔返

放晒，同呢隻野糾纏真係浪費時間

同意

所以長揸算

轉去66

走了

on99

扣好跳降傘嘅安全帶未

有種插落69呀笨柒

笑死

聽日如果有反彈即走 跟住反手put

put

真係屌出聲 聽日上返即走

開市會係全日高位, 信我

跳樓

洗撚你講

屌一起身跌到74

EVEN WORSE

轉左 700 的巴絲傷唔傷 ???

各位同學我止賺走先

跌得算慢

pk la

點解盤後可以升成5%

星期一等跳樓式下跌

ching ho ball

垃圾5號仔，日日回購都跌到仆街

跌先回購抵D，可以參考上一次回購時間

唔係回購得7788咩

我由賺3萬變到得賺萬3

有賺好過無

📉

700

呢排俾700威下先，遲下輪到匯豐

好彩反彈

垃圾 跌完上唔返

40蚊見

700 we trust

in 700 we trust
5號仔暫時不了

買左29007 應該等收皮

5仔不了

75.5沽清

仲有人渣住？

重倉收息

垃圾 收乜9息，轉700 la diu

跌成咁

唔知咩事

經常性係咁
所以我先放左

今朝75走唔切

扣左安全帶坐跳樓機

叫咗轉去700又唔聽，垃圾

6字頭再入

股災

感覺上推完呢個POST會升

咁嘅進度咪有排跌

跌到你仆街

蟹撚晒 等收息

唉屌

息都補唔返

One month low

推

Don't know do what

買熊仔對沖下先…

低位妹妹下

發生咩事

今個sem學費冇撚左

抱著理想溺死啦

屌你老母

收聲啦

夠薑出黎隻抽

本來想放 見今日唔錯又無放到 等睇聽日跌凸

跟車太貼，易生意外

要炒股，不了

聽日咪又跌返落黎

打撚柒你條死仆街

66 唔放

放左

轉左去人壽 今日業績

溝貨好機會!

放曬啦

死鳩哂

仲溝?

向上溝

人升佢跌
人地跌佢跟住跌

今日

今日好野，但係一早放咗

放左轉左2628

轉咗700

仲有冇人有？

問到不撚得了

悶*

十月業績一岀又坐火箭，依家可以不停入貨

又坐
幾時起過飛

向下飛

大家睇淡就係時候

74.75入左
今日74.15

係咪做緊頭肩頂

屌 一加注就插落黎 唔知走唔走好

洗唔洗咁驚

WHY NO SING ANYMORE

Because of this po

有買貴無買錯

no money study master now

廢到爆，連跌6日

唔通聖誕先會升

渣正股 睇都唔想睇

73.85入左6000，希望吾會繼續跌😰😰

我都係，好似除咗公布業績之外嗰幾日佢唔會點升

有正股有call
隻call 就黎無晒

呢個月都唔洗睇佢有咩上落 十月中先睇返

連跌六日都升唔起住，反手玩下沽先

似橫行多啲喎 仲入輪？
我諗緊走唔走晒佢

正股？

係呀 我覺得要橫到月尾 屌

正股唔洗喇，唔跌都跌左咁多日

STILL

Call黎 就黎一半都無

我都係,
76個下走唔切

70蚊再入

不用怕

會唔會咁筍啊

投資既世界，買貴咪等於錯囉

我都有隻，行使價77蚊，不過我算低位入，所以依家唔算西得多

我個隻都係76.93

76蚊啦

幾時落返＄70俾我再入啊

63蚊入左 想等80會唔會太貪

唔會

今日升得好地地都跌

日日咁樣升唔使返工

80已經太易，睇下上唔上到85好過喇

金仔又玩野，冇得升嚕，走貨

今日應該升喎

呢排好難捉摸，等金仔玩完先入貨

金仔玩嘢就應該要入 玩完野就高

跌唔多 冇人信金仔喇

今日係逃生門

坐定定上返八十啦

有62有72入 今日76蚊全部放哂

做咩事升得咁勁

真係好走喇，咪金仔又射野

1%都無叫勁

銀行股黎講唔算？

買5仔最驚大市跌第一個做底5仔

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，周三大市反覆，觀望美國議息結果。他不建議再追入比亞迪(01211)，但可小注留意滙豐控股(00005)走勢不錯，可望企上79元至80元的水平。

都叫你地走 大師發功

我真係屌佢老母 你講比亞迪咪算囉 做乜撚野要提起匯豐

屌 即刻轉燈

61.7買76放唔放好

我同你買入價一樣

仲有得唔放 沈大師唔係流嫁

幾多手? 多過一手你又想轉馬咪放緊d...留番d俾個孫

幾時上80

Tmr

49 54 62 都有買
76再加左
快啲出埋季績 爆上去

等到攰
日日唔郁

呢幾日沽盤好似唔算太多
同埋北水係咁買 應該ok ge
似係回購完先爆

等到2046

30萬 夠唔夠玩

Uk 彈高

連升果排班柒頭又怨平買唔到，而家調整個幾月，十月頭業績前比機會入，班頭又話佢無力升。

人性

人係好貪心，又無耐性

歷史只會不斷重演

禮拜一onetwofreefall

大師冇祝福佢即刻上返黎

十月幾出業績？

3/10 好似

逆市升

😏strong hold till xmas

成日靠回購

被祝福過應該公布業績都唔會升得多

今日公佈業績 點解冇人討論

見光死，今日恒指仲要升咁多5號仔都唔多升

全日高位收喎 Ching

一蚊都升唔到，得九毫，垃圾

業績如何?

派息

派完碌返落

冇驚喜

意料中事

冇業績公布過既？

公佈股息啫，業績唔會咁快有

派幾多

屌咪又係0.1
都預左架啦

一早講能友

扣好安全帶了 準備升空

今年四月已經扣好左

sor，呢下唔小心笑咗出聲添

買左末日輪，唔扣安全帶等一齊升空爆炸

Molamola

玩完

炸死未

輸左一個月時間值
前日爆上黎無走到

所以咪做窮二代

大大聲笑出黎

琴日走撚左一隻又買另一隻
今日頂唔住沽左
聽日除淨，聽日先睇定買唔買call再同手足坐北韓火箭